Ik dacht dat ze was echt ziek en leed te verduren hebben; dus gooide ik mijn armen rond haar nek, kussend haar teder, wenend heb geprobeerd om haar in mijn onervaren, snikkend out- "Oh, dear, dear Miss Evelyn, wees welgemoed, ik dus heel erg benieuwd dat maakt mijn hart bloeden zie je zo ongelukkig.
Oh, ik zie je glimlach, en proberen niet te huilen.
Waarom bent u zo ongelukkig en lage geesten?
Oh, dat ik kon doen er alles aan om u tevreden?"
En verdubbeling mijn endearments, zij opnieuw haar mooie gezicht voor mij.
